# sknt-test-case
## Тестовое задание на вакансию Middle PHP-developer для Skynet - ведущего интернет-провайдера в СПб 

### Выполнено 03.09.19

Ссылка на задание: (https://www.sknt.ru/job/frontend/)[https://www.sknt.ru/job/frontend/]

Исходя из задания, было сделано небольшое одностраничное приложение, которое очень многое умеет :)
Это не просто страница, с обработанным JSON при загрузке и переключающая слои в зависимости от экрана - выбранные параметры обрабатываются в реальном времени через AJAX.
При выполненении задания я исходил из того, что хотелось создать максимально похожее на настоящее приложение, а не просто имитация работы с JSON и PHP - только трушный код, только хардкор.
Понимаю, что некоторые решения не идеальны, но хотелось сдать побыстрее, оптимизировать можно до бесконечности ;) 
Буду рад конструктивной критике.

**Основные возможности  и особенности:**

- Маршрутизация, в том числе обработка AJAX-запросов (см. core/Controller.php)

- Шаблонизация - для красивого вывода темплейтов подключен шаблонизатор  Fenom. (см. core/Templates/*)

- Класс для получения JSON и его обработки (см. core/Json_parser.php)

- Вёрстка по методологии БЭМ (ну, почти) и система сборки фронта с помощью Gulp

- Приложение App на фронте, которое обращается за данными и переключает экраны (теоретически, экранов может быть сколько угодно, см. app/scripts/app.js)


Проект не требует сборки, достаточно склонировать репозиторий куда-нибудь и выполнить index.php. 
